連續2個sem gpa低過1.7會否被term cityu

小弟今年year2 上個sem gpa得1 所以就被列入academic probation
如果我呢個sem 都低過1.7 會唔會被term?
我認我係垃圾 揀錯科又冇心機讀
但我想打埋呢年uteam先quit 再報jupas
for your reference
year1 sem A: 2.3
year1 sem B: 1
求有心人答完先大大力屌

唔笑你住，你讀咩科？又要轉讀邊科？

會......試過1.71 被term
利伸yr3 喊住求professor 都無用
最後去睇心理醫生拎證明有抑鬱 佢先考慮下比機會
唔好相認

我係engine仔
想轉environmental science
唔講住轉科先 我想同teammate們打埋呢個sem咋

高過1.7都term
我走先喇

估到啦，city收啲engine仔數理咁低分。你知道environmental science個啲讀咩未先？唔好話想轉就轉or quit u 。我個認為environmental science 好好悶，多野背，無興趣又揀只要低gpa同本身個科乞食。

City engine都爛grade？

可以同teammates 講定bye bye 先

你運動員計劃入u?

但我想打埋呢年uteam先quit 再報jupas

op唔係想讀書 係想玩埋先走

好想拎個大專champion先走

可能會有1個sem probation，睇下你有咩理由。
但要見dept head
1 sem之後如果果年overall冇2人正式quit你

最後點

去桃源樓搵你d大老闆求救啦

屌
其實拉CURVE實有人會咁
所以唔一定係你考得差

你呢句話用起hku ust 都可能有道理。

想yo就老實d ，講真，邊個想讀書？
拎到大專盃有飯食？ 有料就去玩奧運

你dse幾分？ 再排隊好似會被扣些少分
小心上唔翻大學

env sci 好多野鳩背，記左咩都唔知。當年take過少少geo,樓主唔好後悔。

出左grade先 佢講過話幫唔到太多

如果gpa上唔返去拎3rd hon grad既話
張沙紙可以dum左佢

Quit la

啱 想有d回憶啫
有心理準備 唔得會讀asso上
我預左打埋呢年唔打喇 人係要現實d

city EE lor 1205

咪話會quit lo
唔識中文?

下 運動員計劃好似有得瘋狂derfer retake嫁喎

識fd成日出外國比賽 讀緊year6